PolyU nonju programme 一問

是咁的 小弟瀏覽緊polyu nonjupas 諗住撿返個program報定佢 睇到有啲寫明TOP UP DEGREE 但禁入去又話係government funded 請問各位巴打絲打呢啲究竟係top-up 定 UGC？

㊗️各位🈶️offer

爭咩啊
溝埋一齊做UGC-TOP UP啊 笨

有UGC top-up的 姐係又government funded又係top-up(year3讀起嘅兩年制學士課程)

咁ugc top-up係咪比較易啲入？

UGC Top up多數留俾asso親生仔
如果唔係hkcc GPA要求會高d
唔一定易入過普通ugc

咁樣個programme應該係ugc top up
所謂ugc指個programme係政府資助 學士學位學費為42100一年
而top up programme係指jupas冇得揀既programme。
ugc 同 top up互不衝突。

Ugc program同ugc top-up唯一分別就係前者jupas有得揀，後者冇
其他所有嘢都一樣，點會等於易入啲

polyu (非speed)有ugc funded top up degree (2yr)

最低都3.2